求垃圾動畫推薦

最好垃圾到好似手機異世界個套咁

有幾垃圾得幾垃圾既動畫

SchoolDays 魔法戰爭 個堆唔使再講

迷家

請出手

鐵血的孤兒

gal改一堆

re:0

Fate

az
fate
罪惡皇冠
鋼鍊
聖劍使的禁咒詠唱
空戰魔導士培訓生的教官
eva
glasslip
魔法少女小圓
赤龍喚役
命運石之門
終結的熾天使

正確的卡多

火影

re:creators

藍貓淘氣300
喜羊羊與灰太狼

除左赤龍 其他都睇過晒...
仲有我要嘅係垃圾動畫
你黑白相間都冇用

big order glasslip

漫畫就有

粉俠傳

聖戰刻耳柏洛斯 龍刻的災禍

逆轉裁判

毒撚

辯魔士聖知

簡單易懂的現代魔法

我睇過最垃圾嘅動畫沒有之一

第一季魔法老師,呢套野有幾垃圾,垃圾到播完之後king record直頭同xebec反撚咗面,以後都唔再sponsor xebec動畫,搞到xebec要由青春少年番轉型做買肉番,就知道呢套野有幾撚垃圾.

(又話日本人做野好認真,昆我!)

上面講左唔講(大部份睇過 )

東京喰種第2季
艦隊Collection -艦Colle-
至高指令 big order

時鐘機關之星

定格動畫 真係經典

有冇人知陽炎project up乜9

竟然有人識

準備睇了

東京殘響

唔算垃圾啦

咁好睇 扮乜垃圾

魔xxx

死神

睇過了

月色真美

你的名字
巴哈

終結的廁天使
雙槍激鬥

統皇無盡的法夫納

亂步奇譚

GUN道

四月是你的XX

你的名字都話垃圾，小心比人狙擊

最新個套fate apocrypha, 睇到第4集頂唔順

仆街
動畫真係廢撚到

gun道

巴哈都話垃圾，小心比人狙擊

Rewrite
Chatlott利申：key廚

Pupa
摺紙戰士
ChargeMan研
世界黑暗圖鑑

divine gate
chaos;child
咎狗之血

王者天下 亞特蘭提斯戰紀